Ik was stevig, en vertelde hem dat hij niet kon hebben, waarna hij ging zonder een woord en neerzat, knagen zijn vingers, in de hoek waar ik hem gevonden.
Ik zie hem in de ochtend vroeg.
* * * * * _20 juli._- bezochte Renfield heel vroeg, voordat de attendant ging zijn rondjes.
Vond hem omhoog en pak een tune.
Hij was uitspreiden zijn suiker, die hij had opgeslagen in het venster, en stond aan het begin van zijn vliegen springende opnieuw; en begin het vrolijk en met welwillendheid.
